平時有咩運動後恢復方法

自己一星期4日gym+3日有氧
有時肌肉酸痛同疲勞，個人起身好攰
有咩方法可以加速恢復

拉筋cool down.
多吸引強白質食物

操少d 食多d

認真 抖耐d

郁七日唔酸不如訓覺啦

1日休息都無 , 你頂到一個月但頂唔頂到 3 個月 ?

做足cool down，拉筋

洗鬼做咁多 食多啲嘢好過啦

keep咗2個幾月，反而上咗癮
會逼自己做運動

訓

Protein
按摩
熱敷
Stretch
Mild exercise

Source: wedMD

搽啲舒緩肌力嘅藥物

屌西

完晒weight training後抖一陣再拉筋，會recover得快少少同第二日無咁緊。最緊要夠瞓，唔夠瞓做黎都晒鳩氣，recover唔切，第二日又會唔夠力。